hi 淡友 （1131）

245企唔穩就跳返落去啦仆街

持倉賺蝕：78蚊

又可以食大餐

美金？

港紙
10萬本

扣左手續費未

未
推另一個post